想搵幅 恥笑五毛 嘅漫畫求幫忙

都幾出名,不過之前唔記得cap低
講條友坐喺度食花生， 睇住啲五毛好辛苦番牆出黎，鬥完幾句又要快快手返入去。

條友就坐喺旁邊睇戲

thanks
我愛連登連登仔又做到嘢

come on dude

飲番杯酒 賠罪啦